一人一個做過最貴既醫療程序

Skin biopsy $5550

箍牙

諗起有人係美國比響尾蛇咬

係美國叫救護車

幾錢

想知你哋 植牙 畀幾錢

窮撚喺美國真係唔好傷唔好病

無保險過千美金

入院check心，17000

箍牙3-4萬